沙田第一城535萬蝕讓 連辣稅蝕108萬離場

沙田第一城535萬蝕讓 連辣稅蝕108萬離場

中原分區營業經理侯惠良表示，沙田第一城49座高層B室，面積284方呎，2房間隔，以535萬易手，呎價18838元。據了解，原業主於18年以590萬購入，帳面蝕55萬，另外，由於業主持貨未夠3年，須支付樓價10%SSD，稅項約53.5萬，扣除SSD稅後則蝕約108.5萬離場。

咩原因要蝕住走？ 間屋有鬼？

移民掛

284呎

同間房差唔多大

留名
一早講左

CHING咁屈機

發左達放租都覺得煩，送百萬當係碎銀

屌 有聲笑撚咗

仲未計手續費

都好灑脫

賺左你唔知咋戇鳩

呎價18838元

貴撚過閪

搭284所屋企住284呎

返屋企*

原價廿幾k一呎

其實佢535賣 都唔係低 只係佢當初太高價買😂

呢期最低4字頭

講緊都4百尾 低層 最細隻則

590萬

做生意 無錢周轉

呎價18838元

仲貴過九龍淘大德福

意料中事
大把呼吸plan等住跳樓

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

願聞其長

呼吸plan唔係一手樓先有咩

買舊樓點呼吸plan呀

我記得有師兄講話急要錢就按套啦， 點會賣，賣得黎都3,5,7 個月，無近水咁話

德福啲單位大咁多，好難直接比較嘅

面積284方呎

移民啦

賺夠想比人賺

呼吸plan死佢哋咪要掉啲樓出嚟囉
香港整體樓價咪會受到壓抑囉
其他急於兔子嘅人唔劈價點賣呀

呼吸plan死佢哋咪要掉啲樓出嚟囉
香港整體樓價咪會受到壓抑囉
其他急於套現嘅人唔劈價點賣呀

急於套現

真係痴9線，仲要咁細

賺太多想比人賺下

清 唔識 真係唔好衝出嚟柒

第一城呼咩吸plan呀
人講你又學人講

ching 咁撚有錢

賺左次上新聞既機會?

可能比人炒左,供唔掂又唔出奇
可能泊左大碼頭,有錢換大樓,計返比果15%稅仲抵唔出奇
蝕住走係咪一定壞事呢?淡友就一定覺得係,因為佢地本身眼界就係咁細

Ching 有料

失業 可能

加多利山1100呎單位個廳同佢個房差唔多大ONLY

有錢ching
咁間屋咪千幾二千呎

養唔養狗啊CHING

係4千

搞清楚咩叫呼吸plan先。
可以睇淡，但唔好咁樣暴露自己既無知先⋯好肉酸

想睇翻我鄉下隻狗住間屋堆圖

投資失利咪要蝕住走囉

證明好多兒登仔樓本連樓市市場點運作都唔知

都唔知第一城點解可以咁貴on99

super!

業主無野做供唔起?

啲人話交通方便
半個鐘巴士去中環

呼吸plan死佢哋咪要掉啲樓出嚟囉
香港整體樓價咪會受到壓抑囉
其他急於套現嘅人唔劈價點賣呀
諗嘢諗多一層啦

蝕讓已經好笑，香港樓市咁易玩

有人買仲好笑，三百呎都無

班仆街aa可能同佢講呢家做廢淡 你咁就一世

信左aa買樓 輸1 球

放左年幾租, 收返黎都cover唔到

開放式單位？

呼吸暫停都有政府平息包底

30年樓齡，都唔知貪咩
18年買新盤都平過佢
白痴仔

未夠三年都放

想問下返18年買樓架時光機係邊度排隊

好住

報復式噴射型賣樓

清 第一城宜家平過18年 唔使時光機

我住附近私樓，雖然單位係大啲，但實呎價長期都唔會過1.5萬我夠半個鐘出中環，15分鐘去觀塘啦

可能佢商場值錢啲啩

宜家囉
個陣第一城高位上到20000㖭

咁樣蝕放仲要俾ssd, 肯定條友其他地方奶咗野

咁佢當初買咩樓根本無分別

第一城貴係好多人投資黎租俾誇境/nds做宿舍

九龍區大把過20k一呎 香港就係咁痴線

名城都係nds宿舍啦，都冇咁op

移民唔會咁樣蝕讓。香港雖然差，但未至於要即走

應該都係生意失敗，或者失業

炒2018-2019炒屯馬線 概念

咁不如屙煙石門工商鋪

我諗你住欣廷軒
半個鐘出中環 你搭黨鐵？

黃埔爛啦大佬

一城啲人唔搭鐵架喎

自爆

講個笑話
相信政府
年年有今日

唔係
返工有啲居民巴士，大老山都方便啦

200幾尺

Ching屋企咁大

詳

放租多一兩年先放都得架..

做生意 週轉唔出奇

自住驚閪咩

唔覺得佢唔識、有話呼吸plan係買呢層咩

名城本身入場成本高
同埋大圍始終無沙田站咁方便
仲要第一城圖則較實用
劏起上黎劏多幾張床位

好奇半個鐘點岀到中環？
我下午3-4點試過計住時撘88R，開車計時淨係去到灣仔第一個站都要7個字

一般蚊型兩房380呎都細啦，仲要細多100呎，
好記得d友話第一城實用，唔覺細
咁都講得出
你住緊定去過第一城未

朝早有尖山+西隧班

第一 講緊實用率
第二 呢個單位係連天台賣
大家討論下姐
數字上睇280幾可以好細
但你拎黎劏擺床位要偷位無話做唔到

香港已經算容易搵到錢，外國好難搵錢，高稅收

返工時間有西隧班次
非繁忙時間行紅隧都可以
其他時間行東隧就無乜可能
但如果7個字先到灣仔就真係好慢
收工時間一樣無可能中環半粒鐘返到第一城
就算灣仔上快極都40分鐘

可能投豬移民
例如台灣要160萬

咪要賣左樓先有錢

但我質疑洗唔洗咁早走

D人要黎自住自我安慰，劏既話理得佢姐
心諗都硬膠膠

可能大陸間廠停左兩個月無錢賣樓套現

Strong hole囉

屌你老母

佢點決定行邊條隧道？我上次係東隧，完全冇塞車

清 玩forum呢家野唔使即答架
可以google好哂先覆

香港買樓買到輸錢
真係笑出聲

第一城唔見得唔舊
買樓第一揀地點 第一城真係冇優勢

十年前開始講樓貴 多樓市新聞
第一城 嘉湖山莊 成日上報係因為易上車 成日做火車頭 而唔係因為優質
世界變

第一城 鎖車咁勁
管理費係咪會交少d

做乜撚野姐 咁政策係公佈咗 按揭公司亦都可以做 免壓測

樓價唔會跌個班出黎解釋下

唯一可能係洗白d錢套現

沙田,18838蚊1呎

走得開!!

但之前有post有個清話急錢就按套啦， 賣樓等錢到手就遠水不能救近火之類

最快係按比財仔

重要間兩房一廳，外國真係做厠所都嫌細。

按比財仔還死佢

唔係話換樓咩？

似係炒燶股 要套現啦
美股咁跌法

套完d錢快d定追數佬把刀快d?

蝕住換？

樓價唔係一定會升咩

第一城自住不了

有特快交樓期，按套財仔會死人

我記得睇新聞話係換樓
可以買咗先賣 又要過大訂又要甩ssd掛

火棒越燒越旺，辣親隻手

供既要還息，
唔洗供full pay 你放係銀行都會有息
你點睇佢係"賺"左租?

我都唔明點解第一城呎價可以賣咁貴

可能係原業主就黎工作不保呢

一城都要蝕住走少可喎

河畔仲更加貴 仲要企得硬先好野

賺左租唔講？
租呢到起碼要$18000一個月啦
2年慳左43萬

係有賺租
但284當兩年前都頂龍租到萬三啦

咪撚吹水啦你地 我岩岩先租完 都係10k

284....兩房
想睇吓圖

284 尺點萬8 蚊呀

40年樓 284尺 鎖車第一 都值5球

一城細兩房正常12-14k，除非係超豪裝

10-12k有啦 你訓醒未

師兄當左豪宅價

10k你又誇張左少少，至少我見近兩個月成交紀錄無

10k好運中心都租唔到
定係佢無睇清楚
10k租緊劏房床位

你岩 的確無10K 係試過9.5K

你啱，但呢個我覺得算係個別例子

10K萬中無一
市價一定係13K左右

用事實答你